沙田新城市廣場真係好多便衣狗

戴黑口罩，有耳機就係
同最少兩個人
同埋佢地有mon公海
一俾人踢爆咗就馬上分散
各路手足要小心

千奇唔好打柒佢地老母臭閪

沙田條左膠

咁多人驚 班便衣狗

屌你個左膠做乜撚

又亂拉？

9拉

條左膠有冇俾人拉到

陶輝到左新城市

廣場入面成堆便衣狗
一打就堆幫手, 未計成堆防暴衝入黎

開緊波
手足小心

全世界揾便衣狗仔

無裝都唔打，等幾時

又咬幾個

2，30個便衣狗
根本就伏黎

好呀，聚曬係到即係其他位冇，而且冇人敢入去消費

倒轉諗 封晒5樓出口手足咪上去

咪困住左班便衣？

佢地要落樓一定要經出口/後樓梯

廢話…………

手足其實可以轉場啦

揸住碌嘢向心口，大家都唔得呀？

又係屠閪隻white trash

商埸位置比較細 唔岩開戰

永遠轉場永遠果班人做哂野,其他人乜叉都唔洗做,佢地轉哂18區,18區都由佢地做
香港人抗爭無撚敵

新城市有幾大姐
跟住佢咪係

原來沙田全部係便衣！冇連登？好笑！

拉左4個 3男1女

開唔開戰仲到你決定？訓醒未

鳩拉?

新城市要多得呢班人唔少，可以照常開鋪⋯不過我就驚驚唔敢去囉！
計計下，幾日慳埋，應該可飛多次短 trip

個行動唔係搞經濟攬炒咩
呢個場死左咪去下個場
你死攬呢個商場做咩

係

小心人體墜下

屌 好撚on9 咩都冇做過

要坐48HR, 唔好習慣鳩拉,其實同軟禁無分別

岩岩出曬黎，起碼60-80隻便衣狗

其實大家好似忘記和你shop 目的。大家都掛住打狗。
和你shop 目的係要令商戶落閘嘛，其實無必要同狗硬碰，亦唔需要有gear

兩個捉腳應該唔難?

Push

真係要包到好實先好小心

如果個個落自己附近個商場唔係經濟攬炒?點解要1班人個個轉場?你齋企齋行拉乜7?自己又唔出又點人做野

會唔會其實係便衣狗嚟？

sure la,咁撚多左膠咩

沙田又捉啦